女仔打算租屋住

嚟緊打算一個人租屋住
想問下如果想去睇樓或者收樓嘅話有乜嘢要特別注意或者要留意嘅嘢？
同埋想問下大家幾錢一度水電先叫做合理？
麻煩晒

水:
從1995年2月16日開始的結算期內的用水量，每4個月為一周期的收費率是：
第一級 ： 首12立方米的用水量是免費的
第二級 ： 次31立方米的用水量，每一立方米的收費是4.16元
第三級 ： 次19立方米的用水量，每一立方米的收費是6.45元
第四級 ： 用水量超過前3個級別合共62立方米的用水量以後每一立方米的收費是9.05元。

電:
每兩個月用電總量級別(度 數) 收費率(每度分計)
首400 85.5
次600 98.9
次800 114.7
次800 145.5
次800 168.4
次800 178.8
逾4200 180.0

冇咩合唔合理, 政府set好咁多你咪交咁多

我見都好多FOR女仔分租住嘅屋

收樓簽嘢睇清楚租金租期免租期，傢俬包啲咩（如果佢有寫落約既，有壞佢出錢搞；冇寫落約既有壞你自己搞），有冇漏水呀，有冇呢到爛嗰到爛咁